希望有連登老屎忽icon或 p 牌延長

希望admin可以將6月後登記既用戶個p牌keep到場運動完
或者可以似d 濕尻論壇咁有個老屎忽圖案比6月前登記既
用戶名隔離，係就係核突少少，
但呢兩個月真係太多3毛湧入，難分真與假
6月前登記既細no. 會員id隔離全部加個icon應該唔難掛？